有人遺棄隻兔仔係迪士尼門口

內文：
不是失物
兔兔主人在迪士尼
兔兔不能寄存
亦不能內進的士尼
如有任何問題及查詢請致電：xxxx-xxxx
好人一生平安

已經比人起左底
佢自己IG都認遺棄隻兔

痴撚線，首先兔仔已經係咁熱既天氣下唔適宜外出，仲要就咁放係迪士尼門口走左去

咁都得......佢唔自己企喺戶外成日試下，都cls

Cls 仲要驚死冇人知

比曲奇佢食

屌佢老母 告佢虐畜啦 遺棄係到已經係問題 仲要放上ig覺得冇問題 cls on99

有無可能入廸士尼果刻先知唔俾帶動物入場
養寵物都要考牌驗下智商先

痴撚線 如果隻兔跳咗出嚟走咗點算
咁弱智帶隻寵物去迪士尼都有

CLS 不負責任

天竺鼠gang gang個填詞得15歲 佢叫阿言

原來已經上過連登

放低隻兔仔喺出面，智商負數先做得出

係咪戇鳩

有冇得告？

原本仲諗佢會放係啲售票處啲位
睇佢個款應該係就咁放低係門口

迪士尼果邊好似話用到要報警佢先接番隻兔

個電話真定假嘅
如果真電話,棄養又寫紙仔,又留電話係咩玩法

兔仔好慘

Cls

佢自己去左玩，就咁放低隻兔係門口

香港真係好多chi sin 主人

痴線，隨時腸停！

腸停真係可大可小..隨時死得

就算俾返佢都唔係好事,下次佢直接扔落垃圾桶

搵人領養左佢同睇醫生先

cls
以為寫句 好人一生平安 就可以做埋曬呢啲唔負責嘅行為
啲行為分分鐘仲衰過藍絲
冇腦就唔好學人養動物啦
最鬼憎啲人唔學下點養動物就走去亂養
仲覺得自己好有愛心咁

天氣咁熱帶兔仔出去係咩玩法

推爆條仆街 屌佢老母 一啲責任心都冇

就咁睇相隻兔仔Ｄ毛都唔知沾濕左定係有其他汁咁一束束咁
驚比太多菜佢，唔清潔好咀仔易有濕疹
個廁所又無貓砂、無飲水器、掌仔好似好黃，唔知有無比尿灼傷?
個籠好快就唔夠用，黎緊呢時間正常會太得好快。
總之... ...環境需要更大改變空間

屌 好撚慘
推爆條仆街

放係個籃入面都唔知有水...有都踢到倒瀉哂
養之前好撚心佢知道要點養先啦

條女完全當隻兔仔住既地方係垃圾桶，棉花當床佢都可以做得出。仲要放勁多雜花雜草落去
飲既水又唔知係咩黎，變曬色咁

Dklm... 咁兔仔而家點?

推

呢啲天氣基本上根本唔應該帶兔仔出去 好撚痴線 想隻兔中暑

真係屌佢老母

唔明點解要帶兔仔去
放屋企唔得咩

屌 正一仆街 隻兔應該好細個

粉紅色果個似尿兜，但無貓砂之類吸，佢Ｄ毛痴住左應該係尿黎佢飲水好似係個奶瓶樣果個
佢應該都唔撚識CHECK兔仔夠唔夠水份

望落似3-4個月

其實唔想養唔識養唔鍾意冇人逼你養
養完又不負責任
呢D仆街真係抵屌

佢比你諗嘅仲on9
唔係棄養
佢係本身想帶入去打卡
唔俾入就掉低喺門口 玩完拎返
人哋要隻兔嚟打卡點會棄養喎

去邊都要拎撚住隻兔
隻兔仔前世做錯咩

隻野好撚慘，個籠根本塞門垃圾，行都無位行，又放係迪士尼門口度就算又餵垃圾食物⋯！呢個人真係太邪惡！

而且兔仔有時自已會亂咁咬放入口！仲亂咁擺野係個籠！
相比起黎我屋企個隻真係好幸福⋯做寵物都要識投胎陰公

睇下佢比d咩兔仔食

好驚隻兔既下場係成肚垃圾攪到腸停去左

嘩屌
佢虐待喎

比佢養仲慘過比人食左

跟本亂尻咁黎，用黎打卡，我唔覺隻兔仔好有活力，唔知平時有無放風

隻兔其實好乖個袋開到咁大都唔跳走
跟著呢個主人真係好撚慘
仲要帶出街唔撚畀水隻兔飲痴撚線

條女似係心理有問題

家陣啲𡃁妹價值觀已經可以去到買動物嚟打卡⋯⋯

同埋咪撚亂咁畀花兔仔食啦屌
會中毒㗎仆街

好慘
佢做錯啲咩

隻兔應該勁驚，兔仔係好細膽既動物
如果受到驚嚇真係一野就跳走

唉，有咩方法可以接走隻兔
講衰d，情願隻兔留係寵物店有大大個位比佢訓同食都好過住係一個咁既地方

有冇比水唔知
但比人亂餵野食遲早出事

呢個環境點樣住到兔仔 倉鼠都唔得啦

推到佢仆街

好on9

咁撚仆街都學人養寵物

驚佢知道比人話緊時唔知會點對隻兔仔，如果當事人睇到嘅話希望你係用接受、學習、改變，兔仔係比較難養，希望佢可以盡責

最擔心就係咁

嘩屌

如果佢睇到嘅話希望佢會俾咗隻兔仔俾一個識養嘅人

住喺寵物店起碼唔會俾佢食曲奇食毒草

垃圾桶咁

條女睇黎未識死
有人問候佢，佢仲Post人電話出黎

佢真心個樣同智商都弱撚智

痴線

推！！！

有冇識佢嘅人可以叫佢屋企人接走隻兔先

咁大個人點解可以咁弱智
點解咁都入到poly仲要畢埋業

痴撚線
有養兔嘅人都知呢啲行為已經係虐畜戇撚鳩
Send俾兔協睇

屌睇到火滾
兔仔出名玻璃肚仲比曲奇同花佢食真係痴撚線

屌你老母邊撚個仲要俾返隻兔佢？
害撚死隻兔仔吖仆街

有人認得佢係觀塘擺地攤

依條臭閪係咪個腦有事？

冇養過都知兔仔玻璃肚
佢到底係唔知定知都俾佢食 為打卡
屌，好恐怖

咁搞法..萬一隻兔病左..棄兔機會好大

唔識養唔好養動物啦

Push

唔好幫襯佢

真心似有些少精神病/智障

放心 當事人已經患有精神病一段日子了 基本上以前既人都同佢斷哂關係
呢D人真係去死一死好D

推 同虐待冇分別

唉.... 我想養兔仔好幾年但一直都唔敢養
怕自己對佢唔夠好
但一次又一次見住啲咁樣養兔既人 真係好心酸

嘩條友真係無腦架wor !! 😳

點解會見到有幾包生果味蒟蒻係個籠入面

同垃圾桶無咩分別

個live成個鐘 見住隻兔仔都唔點郁 跟住又唔會趴係度 坐都係坐幾秒又起返身 長期係好警戒狀態

痴線！以為隻兔仔係車泊係度留電話？
兔仔有生命識郁，一陣就跳出黎唔見左，重可能比野狗食左
已經唔識養亂比野佢食
無腦先做得出放係地下遲d 出黎再接走

真係cls

痴撚線
養兔個兜成個垃圾崗咁
條癲婆重要唔撚知錯

聽閒條女放低隻兔之後走去同職員講
你鍾意報漁護處就報啦
然後就衝走左
啲職員一路跟住佢入左樂園
一路同佢解釋講野佢都唔理人
仲要啲職員打電話比佢佢點都唔聽

點先可以叫佢收手 睇唔透點解要成日帶隻兔仔出街

兔仔個廁所可以落貓砂㗎？
無養過兔仔唔識，剩係知倉鼠加貓砂好似話對隻倉鼠d 氣管唔同
同埋想問下兔仔會比自己d 尿灼親㗎，點解嘅

同埋條女都痴撚線，我連我屋企有調味過嘅肉都唔會比我d 貓狗食，佢比塊咁撚高糖嘅曲奇佢隻兔食

屌⋯⋯

怒推

推 條女仲要好威咁繼續放啲whatsapp屌佢既對話
報警入唔入到虐蓄

職員仲講佢係白金會員嚟無可能唔知，同埋有白金卡都可以下次再去啦，唔明佢做咩仲要放底隻兔兔入去打卡，抗左3-4個鐘再出去接返佢

陰公

cls推

因為過咗水池後會經保安檢查先

睇相仲要poly畢業 係咪跌咗個腦

咁撚仆街

弱智

Report佢虐待動物有冇用？
有哂cap圖可以email俾instagram去ban佢？

讀U讀屎片
屌你老母虐兔呀
佢俾嗰啲植物都係有毒㗎仆街

屌

可唔可以搵鄺仔幫手

覺得兔仔一定比佢虐待緊

條友玩膠話自己遺棄，連登仔見到可以入多佢兩錢重就如獲至寶當佢講真

條撚樣嘅ig story
到依一刻都唔覺得自己有錯
屌佢老母臭閪

唔該樓主pin呢個

貓砂有種成份，會傷到兔仔嘅肝

兔手腳唔同貓狗咁有肉球
係皮膚直接接觸地下
加上佢地啲尿都係帶有腐蝕性
所以一定要放墊材/尿片
不過兔仔天生好鍾意乾淨嘅
大部份兔都識自己去廁所

兔嘅腸胃都消化唔到澱物質
基本上餵草以外嘅嘢
佢一腸停就死梗

想屌

推到仆街

推到佢坐監！

好撚仆街

所以就要擺喺出面入面自己入去玩？？
最多咪下次先去

吸尿木粒

閱讀理解0分

2021年仲叫自己做朕

吸尿木粒都要睇咩材質
松木嘅話都係會傷兔仔肝

條弱智睇得童話故事多
以為兔仔會坐喺度同人一齊食曲奇飲朱古力
佢分分鐘日日幻想隻兔仔識講嘢

堂堂大學生大熱天時將兔兔dum係迪士尼噴水池
自己去玩2個幾中後 職員話報警先接翻🐰
態度十分惡劣
然後發現佢連日常照顧都好有問題
日日用開放式草袋帶🐰出街 真係一跳就係永別
係屋企用收納箱養兔 薄到m巾咁嘅棉花當床
餵人食嘅曲奇餅 奇奇怪怪嘅兔糧？飲管飲水？
仲有黃黃綠綠嘅液體不敢想像係咩
乜狗屎垃圾都dom落兔兔裡面 做乜9？
唔識養都算 除左有草食連一樣基本嘢都冇
大學生唔google唔入兔群學都睇下書啦on99
-
最後有佢IG 佢小店 佢signal
叫X嘉麗 Komi Tsang
📞：6354767x

update：
有職員爆料我知
佢係迪士尼白金卡會員 無可能唔知道動物唔入得！
職員聯絡Komi 佢話有需要可以交去漁農處！
-
姐係dllm有錢做白金會員都唔比個正常環境兔兔真係賤人 無知大學生🙂

千祈唔好打俾佢呀

等佢下次放兔兔係門口 就係解放兔兔既時候啦

去迪士尼就去迪士尼

帶兔仔出街就帶出街

兩樣嘢嚟

IG shop acc 名係咩？

推，洗定八月十五坐監啦

白金卡
拎白卡啦佢

最重點係佢覺得自己冇問題
識人喺IG鋪咗佢啲ws對話 條女話對迪士尼處理手法深表遺憾 仲話人哋冇人情味...

垃圾桶？

Sor 自膠
以為係個人acc嚟

我真係O撚咗咀

d 水都唔知乜黎

有張連酒樽都係入面

可唔可以吿佢虐待動物

弱撚智 唔識養唔好養啦 當動物係打卡道具推撚到佢仆街

智障

屌張leaflet
正確的養小兔子

基本飼養常識都冇就咪撚養啦
睇個樣似真係弱智人士/白卡
點做到弱智又冇人性
仲要到依家呢刻都覺得自己冇問題好叻叻咁
真心痴線閪

飲管係比兔仔自己啜咁解？
隻兔仔好可憐

點解會用閃光燈同動物影相？

其實可以打比poly撤銷學位

係咪真係有精神病

Facebook search佢電話會見到佢成日比人投訴交收放飛機或老馮遲到
應該都真係有病條女

應該係精神有問題

精神病唔係藉口去虐待動物

cap出黎

點解可以咁撚痴線

咁宜家隻兔仔點呀？有冇人照顧緊佢？

介唔介意幫手post去隔離
痴線主人 遺棄兔仔喺迪士尼門口 自己入去玩

果邊多人

癲

追另外個post見到佢有情緒病
佢係咪發緊病 控制唔到自己

又包裝蒟蒻又vodka係咪痴撚線

我以為自己睇錯，真係啫喱，垃圾桶嚟㗎喎呢個真係

真係有情緒病嘅話，隻兔勁危險，一陣心情唔好掉兔仔落街？唔係有精神病就可以為所欲為呀臭西

屌你老母啲死港女見兔仔可愛
就貪得意養 但又冇責任心

呢件事好明顯唔關性別事啦巴打

都真係幾危險
會唔會有方法聯絡佢屋企人黎確認兔仔安唔安全

隔離post 有人話識佢十幾年，希望佢會勸下佢睇醫生同交隻兔仔出嚟

推 兔仔是無辜的
希望佢地見到會聯絡事主

呢個唔係港女係咩?
我冇話全部女性喎

快啲殺咗隻兔仔佢
比佢走甩咗就大鑊
佢哋繁殖力係支那人嘅十倍
一陣成個迪士尼都係兔仔

咁唔通我又要話「啲死港男心理變態」咩

咁多數人用港女呢一個詞 就係指有公主病嗰啲
當然如果你覺得港女 係指緊全部香港女性 冒犯咗你
呢度講聲對唔住
但一般講港男 就係指緊全部香港男性
社會約定俗成係用開呢個講法 咁唔係可以點

白卡會員渣?

佢似係明知都要咁做， 心理唔平衡

好撚恐怖

push

follow咗條女ig 仆街啲story成條金剛棒咁

隻兔仔結局係點 ............. burny